樂觀啲 Friendzone都好過食檸檬

想追佢 偏偏聽到人哋話佢情史好花 唔係一腳踏幾船嗰啲
不過換畫快過換衫 keep住有人追 keep住Friendzone 人
我應該會係下一個

人地男定女？

人地只係多人追 又唔受先Friendzone人姐
唔代表人地情只花架

換畫換得快

Ic 咁襯你未踢到咁深就好跳翻岀黎啦